譚耀宗：持BNO港人或失永久居民資格

譚耀宗：持BNO港人或失永久居民資格

馬英九都未喪失永久居民資格